一人一個唔可以喺連登仔面前屌的人

第一個tesla

連登仔：tesla百鳩年前已經發明無線充電

不特止，仲發明咗永動機 ，本身已經可以解決能源危機，係因為影響到有錢人權貴的利益，所以佢收咗皮皮，今日見唔到佢的科研成果。